澳洲街頭半夜大聲講電話擾民 中國留學生被打至嘴角流血

數名留學澳洲的中國學生，日前在布里斯本一運動鞋專賣店外，通宵排隊等候購買波鞋期間，因一名留學生大聲地以免提方式跟家人講電話，惹來三名當地青年不滿，出手襲擊該名中國留學生，將該名學生打至眼鏡破裂及嘴角流血，又以粗口辱罵學生，指「中國人是垃圾」。 被打的中國留學生事後報警，但就放棄繼續追究，指因很可能澳洲警方會偏袒當地人。 有人拍下當時片段，更上傳至微博，結果惹來大批中國網民怒批澳洲人「種族歧視」，但也有網民認為是該中國留學生沒有公德心，半夜還用免提方式大聲講電話，「根本是討打」。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

一定要抵制

唔識理別人感受
小懲大戒啦

引正評
比個負皮，同兒登仔作對先

結果惹來大批中國網民怒批澳洲人「種族歧視」
支那網民真係好忙，日日對唔同國家視自身錯誤為種族歧視